Экспериментатор Глюк проводил опыт по погружению кубика изготовленного из неизвестного материала в
жидкость неизвестной плотности (см. рис.). В таблицу он занёс показания динамометра, соответствующие
различным глубинам погружения кубика. Некоторые значения силы он забыл и не стал их вносить в таблицу. По
результатам измерений определите плотность кубика и плотность жидкости.
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    $h, \unit{см}$ & $0$ & $1$ & $2$ & $3$ & $4$ & $5$ & $6$ & $7$ & $8$ & $9$ \\
    \hline
    $h, \unit{см}$ & $8{,}74$ & $8{,}09$ & & & & & $4{,}84$ & $4{,}19$ & $3{,}93$ & $3{,}93$ \\
    \hline
\end{tabular}
\answer{$2{,}2\unit{г/см}^3$; $1{,}2\unit{г/см}^3$}
